睇到條撚狗片 好撚精彩 好療癒

唔知wow左未

wow 咗廿年左右

30年都黎 個孫都就出世